點解拎住把刀 貼住心口 我都唔敢大大力吉落去?

究竟我係怕痛 定 係怕死?

我幫你

點解我就好似件玩具咁

貼住隻手 個腦諗到割開d肉嘅畫面就無曬勇氣

你都係想我問你點解要死姐

吉深少少到你開始痛你就會不斷重新思考

因為你仲想生存

做咩好揀唔揀 揀正最痛苦嘅方法死呀

隔住個mon都feel到痛

巴打 飲杯熱水 熄手機瞓返覺就會好啲架喇

咩事想要自尋短見

點解呀！點解呀！

巴打訓左定拮左

訓醒最黎過，頭腦會清晰症，一刀過

其實係怕血